[狼來了][圖解] 若長江主霸缺堤，上海 蘇杭 合肥 南京 武漢 洪水全面進場

上圖既宜昌市近郊西北就係主霸

紅圈係第一波受災城市 (夷平)
黃圈係第二波受災城市 (100%災情嚴重)
紫圈係第三波受災城市 (包括上海)
(紫圈受災程度就視乎鄱陽湖可以引走幾多水)

如果一旦缺堤湖北所有大城市都會受災(紅圈)
包括著名既兵家必爭地古荆州地區，武漢亦會係第一波受災，荊州至武漢河水過多會導致漢江倒灌隨時浸埋襄陽
到南昌個段會因為鄱陽湖引水令南昌九江一帶受災，進而引落江西
然後繼續向西就到合肥災就受緊，差在受幾多
由合肥到上海杭州全部係大平原低地
鄱陽湖引水失敗就上海 南京 無錫 港豬最愛既蘇杭兩州 全部浸水
你話精唔精彩，益友洪水全面進場

懶人包
受災城市，
宜昌 襄陽 荊州 長沙 武漢
南昌 九江 合肥
上海 南京 無錫 蘇州 杭州

受災省份，
湖北省 湖南省 江西省
安徽省 江蘇省 浙江省

話時話湖南而家水浸如何

有冇人自細對中國地圖完全冇概念
我連長江大概位置都唔撚知
中學上中史又唔聽書

橘子洲變左紅樹林
個人頭係毛主席

所以我個po就係教你知

而家仲係?

好似長沙黎?
做野輕過

好驚，提提中國人民要小心

block撚7你 d蟲死唔死關我地撚事呀
開埋d垃圾post

話撚之佢死幾多隻蝗蟲 最緊要到時特狗咪撚攞我地啲錢去捐。

到時又將香港人啲錢送去振災

長江地圖更新
-長江
-漢江
-揚州

推

好似水退晒 清緊泥?

On9，花生po古有水淹七軍，今日水淹六省

洪水全面進

三峽大霸一崩，支那隨時滅頂，支爆左先係所有問題最有效解決既方法

係，湘江

第三新東京市

咁你應該開係娛樂台

南北水陸路都會全斷
而且受災唔止咁少，我只係將主要地區講
長江太多支流，有幾會會支流都浸

WFC

我開旅遊台

中原地區一浸就好睇

佢支爆先再同我哋講

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

即係同支那開戰，只要射爆長江主壩，支那就會自動投降

係，導彈炸主霸就會中原地區全部完場
只係，唔炸都會爆，時間問題

咪撚拎香港人d錢去振災呀

振呀睇戲都要比錢啦
夾返慰問金222蚊比佢好事成雙

留名睇個班愛黨愛國人士pk

忽然間覺我要攬炒都唔係咁難
不過到時佢地實顛左，核彈亂咁射

到底而家災情如何
好似無reliable source

p.s. 記得三峽係終極大風險工程

長江唔適合做壩

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

夏水禮

而加條霸有事咩？

急不及待想玩玩了

非人為彎左

支那朝代更替永遠都係同天災有關

又拎香港做ATM機無限cap水

揸住午餐肉就可以...

可喜可賀

大概幾時缺提，好想快d睇到

有冇相？

厉害了我的国

水為財🙏 感恩

負皮，比過帛金未，1蚊

而家中國有天災都唔會報出嚟啦，強國呀嗎

係就快

攬炒

10

[長文]人生最重要的選擇題

你要做一個真正可以對未來香港有大貢獻嘅人
呢啲嘢係要知

樓主寫清楚啲好
一陣會比人屈話連登教唆去破壞水霸

最好冚國剷

郭靖都守唔住

打造全世界最大東方威尼斯之城
得來全不費工夫
又贏

多難興邦
怕甚麼？

李鵬死同傳三峽出問題差唔多時間

想知係點

我連支那有水災都唔知

係咪已經水浸緊
點解會有咁多水 浸到咁多個地方

以前睇書講過，起壩、起蓄水池，會增加深層土地嘅壓力。

而水本身會周圍流，水壓，再加周圍流，就會潤滑深層泥土，令到呢啲土地好易移動。

呢啲土地移動，就會好易產生地震。

中國內政，外國不容干涉及討論

所以：關我撚事

原本水位
btw 大陸仔好鐘意P到d水勁藍

比例

我開緊100％念力

等佢爆
我唔覺得條壩可以頂多十年二十年

支那人做工程都係冇諗維修同拆既
依家佢就算要拆 都拆唔掂

江澤民

到時佢自己都顧唔掂，我地洗撚聽佢支笛

死好撚好撚柒多人
本身flooding 係天然現象
而家你用人工 干預左
總之而家水霸 一爆唔得了

所以記得有提過打仗好易俾人炸

我玩暗榮玩到熟曬

真 關公災難

香港唔知好正常

感謝黨感謝李鵬
泱泱大國

我會自願性捐款

比夠2蚊佢哋

定啦我連香港都唔識 一山還有一山低

黃河都缺堤點算

快d水浸蝗蟲

我係假設崩堤會發生既情況
上下游既水位既高低差150米
水霸同康樂大廈一樣高，即係差唔多康樂大廈咁高既海嘯打落黎中原地區全部大平原
而且係得單一爆發點，你諗下能量會幾大
南亞海嘯高係51米

三峽水庫容量393億立方米既水，爆落黎你估有幾多

下個news係10年一遇洪水

自己睇新聞

Ok

快啲缺啦，到時可以同幾億屍體水上樂園，諗諗都扯

End Game

逆天而行。

世界好多野都係要順天而行。

我聽過，印尼以前成日有山火，原因係佢地森林泥土本身係有易燃物質。好容易火燭。

有段時間，印尼政府就好小心咁唔俾山火發生。點知，十幾年前控制唔到，搞到勁大火，啲煙仲影響埋新馬地區。

後嚟佢地明白，山火係必然要發生，唯一要做，唔係防止佢發生，而係要先發制人，等森林啲易燃物質冇累積咁多嘅時候，先用小型山火嚟用咗佢。咁打後幾年，都唔會積到啲易燃物質到發生大型山火。

依家三峽係逆天而行。唔係疏水，而係Block水，真係好難過有事起上嚟會係幾咁大件事⋯⋯

黃河個集水量無咁多，同長江比差太遠

想睇 水淹七軍

我相信，若三峽大壩崩缺，大陸會大變。

到時千祈唔可以比香港政府捐錢

唔係百年一遇咩

認撚真
香港人要擔心政府又會唔會幫我地捐錢
支那有災難係喜事 但我地要提高警覺

極度懷疑李鵬係比近期啲新聞嚇死

花園口嗰單嘢都死好多人

2017嘅相？
揾唔到2019橘子洲情況

大陸到依家都未搞到水浸問題
就黎2個星期

個次都淨係3個省有水災，而且人口密度無咁高

會唔會捐曬成個庫房都搞唔掂

快D爆！快D爆！

梗係搞唔掂
捐黎比支共狗官貪咋
真係用黎鎮災？天真

西面南北會斷左陸路聯繫

三峽大壩一玩完成個中共收皮
呢個19野係李鵬當時無視其他人夾硬起出黎
呢條友搞完64再搞三峽 幫中共滅國

我話知佢
要捐就叫班愛國商人自掏腰包

唔準再偷香港人既錢

捐左6球啦

所以佢真係民主之父

地鐵笑左出聲，屌

而且建造期間有偷工減料

長江勾結外國勢力
損害中國人感情

快D
快D

水浸鳩頭

高質

海洋公園咩屌

第3新北京市

呢D國情一定會啦!!
個個都做既野, 唔算係功績

報應

係就快d 唔好等下個禮拜!
支那水底城市 又嬴

歷史上每次黃河改道都死百萬計嘅人

最衰政權一直喺港共手 佢要運我地啲錢上去都無得say no呢

就睇個天，人為好難令三峽大壩決堤

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

石人一隻眼，挑動黃河天下反???

有無人計過如果缺堤
洪水要幾耐流到去上海

雖然我一路都覺得中國同狗共係兩樣嘢，唔應該扣埋一齊
但係當我諗起香港呢個月所發生嘅事
啲黑警狗官啲嘴臉係幾咁可憎
一切嘢都係個濕鳩狗屎垃圾狗共搞出嚟
今時今日咁就係呢班中國人唔出聲所造成
冇人性我都要講
滅國啦屌你老母快撚啲爆添啊

打三國志咪知

問題係，長江起霸令上游積左超級龐大既水量

到中共實收皮

如果到時支爆順便霸爆

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

長江三峽大壩出事之日，就係台灣執死雞之時

會唔會有皇天擊殺 打落 霸口 其實依家有無霸口相睇下
早前有報導過 咩 彎左正常

響中共英明領導下就算成條水壩散曬都唔會死多過50人
所以咪吹到咁大影響啦

無咁易出事既

上google map用衛星睇
對比返新建成係明顯變形

其實條壩起嗰時都預咗有一日要拆？
想知佢會點拆，逐少逐少放完水再炸咗佢？
但儲儲埋埋咁多水點放下游都會死？

終於見到我最想見到既話題

上海近蒲東個邊仲有個秦山核電站，中國第一個核電站

三峽潰堤唔知個度頂唔頂得住

李鵬真係民主之父

如果決堤就真係天滅中共

厲害了我的蟈研發的水利武器, 震驚美帝

廣東會唔會影響到

咁咪會死好多人

中共：不容許對主壩說三道四

三峽大壩若全潰時，百餘億立方米庫水短時間內下泄，壩址至沙市間沿岸，受洪水波直接衝擊，災害損失嚴重。葛洲壩水利樞紐將嚴重受損，宜昌市在鐵路線以下地區受淹，枝城、上下百里洲和荊江分洪區以西洲灘圍垸將潰堤受淹。潰壩洪峰的最大流量將達到１００—２３７萬立方米／秒，下泄洪峰將以每小時１００公里的速度到達葛洲壩水利樞紐，屆時洪峰仍將達到３１萬立方米／秒，洪水損壞葛洲壩大壩後進入宜昌市區，洪水在宜昌城內的流速仍然有每小時６５公里，潰壩４—５小時後，宜昌城的水位將高達海拔６４—７１米。1998年，長江洪水的最大流量為６萬立方米／秒，這裡給出的潰壩洪峰是其洪峰的３７倍，洪峰下泄的速度高達每小時１００公里，與高速公路上飛馳的汽車相同。如此大的流量，如此高的速度，其破壞能力遠遠超過摧毀三峽大壩的幾顆炸彈。就是葛洲壩水利樞紐，在這樣的流量和速度下，也要被沖垮。宜昌市地面的平均高程不到海拔５０米，當宜昌市洪水位高達海拔—７１米時，宜昌城已在水下２０米處。在三峽大壩發生潰壩後，宜昌市的居民幾乎沒有機會逃生，因為在潰壩後的半個小時，洪峰已經就到達宜昌市。僅宜昌一市的人員損失將達５０萬。潰壩模擬的外部條件，並不是選在最不利的時刻上，也不是選在比較不利的時刻上，而是有意選在比較有利的條件下。三峽水庫總庫容３９３億立方米，當出現戰爭徵兆時，洩水七天至安全水位，水庫裡只有百餘億立方米水。潰壩時的自然流量為６萬立方米／秒，潰壩洪峰的最大流量將達到２３７萬立方米／秒。長江最大洪水流量為１１萬立方米／秒（１８７０年），為世界上第三，原蘇聯利納河的最大洪水流量為１８９萬立方米／秒（１９６７年），巴西亞瑪河的最大洪水流量為３７萬立方米（１９５３年），和三峽潰壩的流量２３７萬立方米／秒相比，都不是一個數量級的。模擬模型尚未告訴人們，當三峽水庫裡裝滿水，自然水流在６萬立方米／秒時的潰壩情況將是怎樣的，３９３億立方米的水量，是個什麼概念？就相當於黃河一年的水量，黃河一年的水量，在一個很短的時間內，潰洩下來，將是一場什麼樣的災難？不但宜昌保不住，沙市保不住，江漢平原保不住，武漢也保不住，京廣、京九鐵路也保不住，洪水影響範圍一直到南京。１９８６年四川省政協調查組在報告中指出，“ 戰爭一旦爆發，三峽大壩必然成為首要目標，大壩倘被摧毀，中下游大城市頓成澤國，後果是不堪設想的。簡單說就是比98 年洪水兇猛幾十倍的洪流不可阻擋的摧毀長江中下游的一切。洪峰1 小時內到武漢，1天內到南京。十幾幾十米高的洪水沖跨建築樓房，很難想像民眾能逃出生天。淹死多少人恐怕都難以統計。長江流域是中國的精華重心，水量佔全國的 38% ，耕地佔25% ，糧食40% 花33% ，淡水魚66% ，養活3。5 億人口。這個影響大家是否明白？ 從軍事角度來看，三峽大壩下游地區是中國戰略機動力量所在。根據軍事評論家楊浪的研究，三峽工程處在中國國防整體中一個十分關鍵又十分敏感的位置，一旦發生潰壩，在空間上和時間上都將對國防整體發生重大的輻射狀影響，災場效應嚴重。

三峽大壩下游中原，歷來是兵家必爭之地，現在更是中國主要的屯兵之地，這裡駐有中國集團軍的百分之四十五、裝甲師的百分之二十、步兵師的百分之三十八、空降師的百分之百，是中國戰略預備力量和中國戰略機動力量的精銳所在。戰略機動力量和預備力量，受到三峽潰壩的巨大挾制，十分被動。如果戰略機動力量為潰壩洪水所吞噬，其所造成的結果是如何設想也不為過的。

快撚d爆

唔會

好想快d見證

咁就perfect池

水淹共賊龍脈

我DSE中史拎5，但完全唔知中國省份城市係邊

睇多啲歷史名戰既進攻路線就會知

水壩工程喎，擺明人禍

C&C: Generals

長江流域絕對係支那既中樞，由上海河運直到重慶

留名...

網上流言︰
大壩上的工作人員和下遊的官員已經撤離。

當然，信唔信就自己決定

水為財 沒事兒沒事兒

中共版切爾諾貝爾

仲有，其實條壩本身已經自相矛盾
當初起壩既理由係防洪兼發電，咁完工就要發電即係用黎搵錢啦
華人既本質係搵錢至上，其他人由得佢死，仲要條壩用咁多錢起，唔搵返夠本點得
咁點解話條壩自相矛盾呢?
首先有以下既前設︰
1. 水力發電既本質係用水位既高低差，利用位能發電，即係蓄水位要夠高
2. 正常既水流係會帶埋沙石做成淤塞
呢兩點應該冇人反對丫? 所以跟住就講下矛盾位係咩
1. 雨量不足既乾旱期，由於來水不足，為免水位唔夠，條壩係會放少左水落下流，個流量夠發電就算，變相下游係更加缺水
2. 咁暴雨期咁多水冇衰啦? 由於暴雨水流急，帶黎大量沙石，如果塞左發電機咪出事? 所以暴雨期係會開閘放水，不單唔會累積新既沙石，更可以一併帶走部分存貨，下游就大水浸關人撚事

本身起果陣都係夾硬黎無賠償被水淹沒家園嘅人
所以陰質左咁耐....

What cause a emblem reactor to explode

多難興邦

not great not terrible

終於有人分析下

I am told it is same as chest x ray

知己知彼，百戰百勝

原來呢個先係真。支爆

google map 變形應該係google 問題 唔好咁高興

衛星圖

爆未啊

快點快點爆

如果有死士去炸咗個破位，梗就大撚鑊

無可能，就算彎左都好，都要用噸計既炸藥

將呢埋消息散上微博，做成恐慌夠過癮

岸尻
缺堤先算啦

你估大陸佬唔識維修

識維修，同維修到，係兩件事
玻璃杯爛左都無得維修一樣

石屎壩 玻璃心

洪水全面進場

有冇timeline先

好難有timeline，係睇個霸頂到幾時，如果佢地自己局部炸霸咪淨係浸古荆州區到武漢囉

OK

( Show Blocked User - BAM圖專家 )